616 遊行人數統計方法

集思廣益吓有咩方法可以極準確咁統計到實際嘅遊行人數，然後616實行，咁班毅進仔就無得亂報細數。

例如：

喺遊行路線搵個point，整幾個counter搵人負責數人數 (最好set cam影住下半身做證據，證明無報大數)

路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人
路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人
路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人
路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人
路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人
路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人
路邊 人人人人人 人人人人人 人人人人人
路邊 人人人人 人人人人 人人人人
路邊 人人人 人人人 人人人
路邊 人人 人人 人人
路邊 人 人 人
路邊 counter 人 counter 人 counter 人
路邊 人 人 人
路邊 人人 人人 人人
路邊 人人人 人人人 人人人
路邊 人人人人 人人人人 人人人人
路邊 人人人人人 人人人人人 人人人人人
路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人
路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人
路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人
路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人
路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人
路邊 人人人人人人人人人人人人人人人人人人